<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Relato on sudo dnf</title>
    <link>https://blog.sudodnf.com/tags/relato/</link>
    <description>Recent content in Relato on sudo dnf</description>
    <generator>Hugo -- 0.126.2</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.sudodnf.com/tags/relato/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lavandería</title>
      <link>https://blog.sudodnf.com/relatos/lavanderia/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.sudodnf.com/relatos/lavanderia/</guid>
      <description>Había bajado a la lavandería de mi edificio, que se encontraba en el sótano, y estaba esperando a que terminase de lavarse la ropa. Me había llevado un libro para aprovechar el rato mientras allí esperaba. Una vez escuché en algún sitio que el ruido y el silencio no son tan diferentes. Estaba de acuerdo con aquella afirmación, solo era capaz de concentrarme en la lectura en el silencio más absoluto o con ruidos en los que no fuese capaz de distinguir ningún sonido.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ropa sucia</title>
      <link>https://blog.sudodnf.com/relatos/ropa-sucia/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.sudodnf.com/relatos/ropa-sucia/</guid>
      <description>Fernando estaba regresando a su casa. Era por la noche y acababa de salir del gimnasio. Se estaba preparando las oposiciones para ser bombero. Poder entrar en el cuerpo era su sueño. Desde pequeño le ha gustado ayudar a la gente y la idea de poder ganarse la vida de ello le fascinaba. Pasaba todo el día estudiando y aquel era el único momento que tenía libre para desconectar. Siempre había sido una persona deportista, pero en este caso, el gimnasio, también le servía para prepararse las pruebas físicas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>A la salida de clase</title>
      <link>https://blog.sudodnf.com/relatos/a-la-salida-de-clase/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.sudodnf.com/relatos/a-la-salida-de-clase/</guid>
      <description>Sonó la campana y era la hora de que los niños saliesen del colegio. Como todos los días, yo ya estaba preparado con las llaves en la mano para abrir la verja principal. Allí fuera siempre estaba abarrotado. Había muchos padres esperando con ansia la hora de recoger a sus hijos y volver a casa, algunos de ellos incluso con el uniforme de trabajo: recién salidos de trabajar o ya preparados para comenzar el turno de tarde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bill</title>
      <link>https://blog.sudodnf.com/relatos/bill/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.sudodnf.com/relatos/bill/</guid>
      <description>Al fin sonó. Sonó aquel sonido sinónimo de recompensa que hace una buena lata cerveza al ser abierta tras un largo día. Dio un sorbo. Bien fría, como a Bill le gustaba. Por fin pudo sentarse en el sillón de su casa, si es que a ese piso triste y solitario se le podía llamar casa. Se encontraba cansado, harto de tener que trapichear y buscar chatarra en los contenedores de basura para poder buscarse la vida, apenas conseguía dinero, al menos, no lo suficiente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Borsch</title>
      <link>https://blog.sudodnf.com/relatos/borsch/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.sudodnf.com/relatos/borsch/</guid>
      <description>Sintió un tirón, muy sutil pero suficiente para despertarle. Se había quedado dormido en la barca mientras pescaba. El sol ya se comenzaba a ocultar, por lo que calculaba que había estado ahí un par de horas.
Otro tirón. El hilo de su caña de pescar estaba tenso y se preparó para tirar de ella, no quería perder la oportunidad de cenar pescado aquella noche, ya estaba cansado de comer lo que recolectaba por la zona.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El marido</title>
      <link>https://blog.sudodnf.com/relatos/el-marido/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.sudodnf.com/relatos/el-marido/</guid>
      <description>Se encontraba preocupada, era tarde y su marido no había regresado aún del trabajo. Lo más probable era que se hubiese ido con sus compañeros a tomarse una cerveza al bar de turno, últimamente había cogido por costumbre hacer esto los viernes por la noche, pero esta vez no la avisó, por lo que decidió tratar de llamarle al móvil.
Tras escuchar los primeros pitidos y no recibir respuesta decidió dejarlo sonar, pero nada, no contestaba.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
